[社會實驗] 中國女人單獨喺印度行街 印度佬會。。。

d眼神

我話係垃圾國家
會唔會有人屌我

大媽黎架喎
印度人咁低質

見女人就屌架啦 乜佢地會睇質素既咩

有無人換到首開心音樂入去 ， 我覺得只係d音樂搞到好恐怖咁 ， 男緊係睇女架啦 ， 加上印度

同意

阿差:好想屌

換條女係地盤出現咪又係咁
影埋相上連登添呀 仲痴線啦

男人望女人好正常

個bgm做乜撚

去到中國咪一鳩樣

雖然我好憎印度
但中國依d打飛機片真係唔值得撐

同班香港毒撚見人著少d衫咪一樣

呢個真 屌你

好想睇下如果換做暗瘡肥婆會係點

有d狼起上黎八十歲既啊婆都照上啦 有幾咁出奇

係喎